ROCK哥消失左2個星期,到底點?

唔會係比元朗牛屎佬點相通輯追殺掛?

等佢屌陳怡條片，等到呆晒

你之前有條友去po左真樣出嚟呀

被爆真樣就唔出片？rpck哥唔會小氣到咁掛